屠龍小隊為香港坐監著草，黃絲幫襯藍店寶源買Game 屠龍致敬

黃絲真係好撚癲，竟然咁反共

喊撚左出聲

真層龍

source??

講到全香港都係黃絲咁
日日都鬥黃 黃絲都頂你唔順變港豬啦

戒唔到陳奕迅都唔計喇，估唔到竟然有eshop 都唔幫襯去買行貨

YC仔個個都肉撚酸酸

唔係咁就唔叫黃絲啦認真

真正甩皮甩骨

唔去m記玩芒亨當抵制咗藍店

勁撚激進

笑左，等full power

風ching 講得好

eshop同eason差唔多音，緊係唔幫襯

經理人公司決定，唔關契爺事

係咁 唔去個M記以為人地真係無賺到錢

姜圖真手足，賺藍店錢

吓，唔幫襯都唔叫抵制？

最衰龍門就執，如果唔係就可以去龍門一齊屠龍平衡返心理

we miss you 張俊傑

Get錯咗
柒咗自膠

我到而家都唔明，點解唔買eshop，方便又唔使食炒價

窮閪下下諗可以玩完轉手，可能啲錢全部比晒手足掛

童年回憶唔計啦

其實Game都唔應該買啦

Monhunt都要玩完轉手

屌你咩Capcom 日本公司呀，五眼聯盟會對香港扣分架

不過佢地係乜柒都唔計的

我都諗唔撚明，冇買實體game 好柒耐

寶源暗黃 佢地賺到錢會回饋返落黃圈

要換game要換卡好麻煩，成日唔知張卡放左去邊

屠左who?

送花牌比差館都只係孔明嘅計策

啱，全部藍店都係暗黃，正如所有黃店都係扮黃

一個個盒見到都煩

我會買啊 eshop始終唔夠有盒嘢揸手咁實在
但仲買港行就真係

我買完狗源貨可以放返隻驚俾藍屍
賺藍養黃嘅嘢你唔明㗎喇

我就係覺得盒野越來越唔實在先開始唔買，說明書都唔鳩印，冇紙品儲下駛撚買佢

是但啦屠龍小隊又唔係真係屠過咩龍，大家一擔擔姐

啲黃絲而家都趕住屠龍

我係覺得黃絲仲激進呀

食開龍門係鐘意搬
btw,今次屠龍，過幾個月可以講生化危機，一樣係狗源，諗定topic名啦

風ching幾時解ban

不嬲㗎啦你真屠咪話你戲子，自編自導自演，精人出鍵盤，笨人先出手

我想玩monhunt
無計
對唔住手足

收皮啦包皮風 手足黎嫁

駛乜咁遠，尋日先出完陳奕迅

樓豬係連登講風涼話好有幫助

真係冇用，學唔到黃絲咁激進

樓豬開post當抗爭

講得啱 即刻買多幾隻

我冇當抗爭呀，我真係笑鳩黃絲咋唔好捉錯用神

黃絲：買digital 唔啱玩冇得放返出去

吹波

買Digital=送頭

ching 講野好似80 年代啲老土mk，充滿香港文化味道

上年咁多po屌狗源 有心嘅一早唔經佢買

香港人唔嬲都係善忘

勁啊樓豬其他人全部傻仔，得樓豬最叻最清醒
樓豬係神

風清放咗gme未？

日屌夜屌又無好計
實際d 啦

你又知係黃？ on9仔

老任雖然都唔係好野
不過如果真係想玩就買eshop 版喇

要做一個對得住手足 對得住自己既人

風清又上水鳩up
冇得玩fb有冇悶親你

未

你話唔係咪唔係囉，陳奕迅都可以係暗黃啦

yc投共

支持狗源支持黑警

介唔介意問下屠龍小隊屠左邊條龍咁把炮？

滅盡龍定雷狼龍？

單春肯唱林夕填既歌，個心一定係暗黃啦

Cctoy完全駁唔到。

見到風清撚YC覺得好有趣

各有各做呀屌！吃喝玩樂飲飲食食一向都放首位嫁喇

掛住屠龍唔敢面對

是但啦
你話係咪係囉
打稻草人

又鬥黃等我屠完條龍再反黎屌鳩樓主

喂大佬有得玩早半日，買狗源又有咩所謂wo

話時話排實體版個班係咪前年消失咗嘅沉默大多數

佢地會課返大亭。

你點知買game都係黃？

呢個post簡直就係群魔亂舞

拉 又借題發揮

唔撚比係你班垃圾藍屍買？

你死左全家就梗係唔係你買

終於搵到理由買 反唔落

做咩唔買download版 為咗偷跑嗰幾日買實體仲要行貨

CAPCOM同任天堂 都係奶
咁我打機算唔算藍絲/港豬
SONY又係奶
apple/microsoft 都係奶
我重可以玩咩???

原來黃係因為跟風唔係信念

台版

全部買game 嘅都係黃絲
藍屍係唔會打機嘅

關我撚事🥱

已經唔計較任記
唔幫襯狗源 買下載版都唔得真係幾膠

買實體重要食炒價理乜野紅黃藍 都唔知買實體果d人係乜料

駁唔到

香港起碼六成人係黃絲 得返廢老係藍 你條弱智西覺得廢老會打mon hun？

連登開報價post開到4，個d應該都係五毛，希望連狗bam撚曬佢

連登五毛多到推爆4個po

六成人個數點得嚟？你咁講今日香港至少要有四百萬人買咗MH，依家係香港係咪已經賣咗四百萬隻？
點證明所有藍屍都係廢佬，狗隻平均年齡係唔係都係60+？
港豬係咪除咗返工唔打得機？
伯母應該生少咗個腦比你，連少少邏輯都冇

區議會民主陣營大勝就知啦 你輕度弱智？

冇原則嘅垃圾

一陣任記索尼微軟都支持新疆到時乜都唔使玩

風師兄

樓主五毛分化撚PR公司藍絲
一早block左
起底勿回
拉！

起碼20萬五毛

屠龍都比你諗到

邊度有鬥黃
宜家係黃人幫親藍店仲要上曬報

黃藍是政見 好玩是良知

區選投票比非共產黨人數比撚盡你都冇二百萬人，點樣可以反映到香港六成人係黃
黃:1,673,834票 藍:1,206,645票

總投票人數三百萬都冇，啫係一半人口都冇，你都可以拎出嚟講，CLS，係咪真係咁撚蠢呀
以你邏輯，冇投票果啲都係港豬，攞囇整頭數就啱啱好四百萬人啦，傻閪
咁今日香港到底賣咗四百萬隻MH 出街未呀？

答我啦，On9 仔

唔明你講哩啲廢話有咩用，你係咩做咗統計？係咪統計埋買寶源嘅人咩立場？係咪統計咗有幾多人買寶源Mon Hunt?唔係嘅話你做咩喺度吠？

利申：無買寶源

風清fb幾時解番

樓主今次高質班mon hun撚啞曬

彊屍a/c
最近先上水不斷幫兩條藍黑小丑開post

區選投票比非共產黨人數比撚盡你都冇二百萬人，點樣可以反映到香港六成人係黃
黃:1,673,834票 藍:1,206,645票

總投票人數三百萬都冇，啫係一半人口都冇，你都可以拎出嚟講，CLS，係咪真係咁撚蠢呀
以你邏輯，冇投票果啲都係港豬，攞囇整頭數就啱啱好四百萬人啦，傻閪
咁今日香港到底賣咗四百萬隻MH 出街未呀？
港豬係咪唔打得機呀？

再問多你一次呀，答啦，On9 仔

樓主反網絡極權比fb bam30日，你就係度反住美國旗屈pr

你柒左就潛啦 仲兜成隻小學雞咁

所以話黃絲抗爭真係笑話，最大力已經係屈毛

又唔好咁講，佢地鍾意個啲先唔計

聽歌唔計，打機唔計，真係唔知點解食野又計，成世人都係自己呃自己

半年間禁左三次30 日

買任天堂既人差不多喇

答到未呀，無腦On9 仔
答唔到就摺埋縮返入伯母個閪入面搵下係咪留撚咗個腦啦

你同菜主任係咪共用一個quota，佢講少咗許彤之後就開始bam鳩you

今次咪share 佢出事

屠龍小隊係咪講緊MH?

樓主都俾人屈彊屍ac 幾撚好笑

炸佢老母臭閪都bam，朱克伯格對住塊鏡講粗口會唔會打冷震

呢廿年網絡生涯白過

仲要俾個弱智屈
勁on9

資訊越發達 d人越黎越低智咁

明明我已經係高登戇鳩仔，都可以有撚人嘅一日，幾撚大鑊

Classic

真事分分鐘話你疆屍 pr果d前排日日share你fb d post

風ching都唔識 兒登仔果然係兒登仔

條友叫人唔好舉美國旗 可以期待佢有幾高智商?

原來又係佢
開下假膠post 幽默下又上晒腦，真係白白地痴

會員號碼10000都要俾人屌疆屍ac

條友之前話我係熱狗 跟住貼證據條link係我慶祝滿仔比人拉

你係味以前AKZone果個阿風？

佢都有捉我熱狗，但個post 係笑鳩熱狗

係，我認得你個名，高登個個同名係咪你

係，懶得改名

都係熟口熟面老朋友喇

當年屠龍既，有幾多個上年會出嚟屠龍丫
果班葉公好龍架咋

處哥又柒

講真 你柒夠未？

對住條撚樣都唔知應唔應該嘲笑

中指泰?

係呀

甜筆神仲係唔係度?
歷史人物都上水

佢有上連登架喎，之前GME post 見過

甜筆神個陣開acc撐一芳架

甜筆神stand with us 架，唔好睇佢個閪仔淨係識溝女，份人都幾有良知

吹呢啲風搏乜
俾錢藍代理係一個問題
但係用情緒勒索唔會令到人長久自發去抵制

兒登仔真係好on9

push

算撚數啦，仲講長久自發，收皮啦

吹乜啲風搏咩喎？睇唔起呀，講悔氣說話呀，駛唔駛同你黃絲申請呀

知呀，就係個期班舊高登友個個出返哂呀嘛
你講得岩架，yc只係好嬲好嬲咁講對家幾賤，但又要人犧牲幫佢地台橋，龍門任搬添
身邊無人犧牲係唔會明最基本抵制都做唔到係度尻up係有幾廢
到而家都係口遁級咋大佬，人地付出未來，血汗，甚至條命呀大佬

情緒勒索用得多會煩
而且依家又唔係打緊大家都上頭嗰啲時間
你剩係講手足又有幾多人理你
就算你有社運CV或者上過前線都冇乜作用

無打機兩年

我標準其實好撚低，你自己匿埋聽陳奕迅我都接受到佢地係連扮都唔撚肯，死都要將啲奶共閪染黃

我冇打算情緒勒索，儲埋一堆廢物有咩用

原來係純嘲諷 誤會左

風清抽水式講道理要keep住追就明佢思路，習慣下
唔似cctoys班撚樣聽埋啲濕尻content farm蕭生袁爸個d唔湯唔水既理論當真理
到而家佢都係屌緊黃友自己鐘意既就搬龍門懶偉大咁話人暗黃，唔講以為係佢本人出post添

如果今次係黃子華跪，我真係怕佢地會出文分析子華神出手撚中共

樓主走先
班豬又咬你了

用美國acc 去美國eshop 買

香港買日本卡都唔難啦

佢下套新戲會為呢樣野解話，睇定d先

原島大地係好可愛嘅小朋友

風師兄仲有幾多日

6 days

黃子華就核爆式護航添啦

風清禁唔禁到x3

Iphone samsung唔計

遊戲歸遊戲，政治歸政治。
咪分化啦！

咁點解食野唔計

係咪真係以為全香港人都係黃絲
我成個mh谷入面既人都係買數碼版/身在海外買當地版
你估真係全黃絲全連登唔買佢就唔會排長龍呀？

咁你敢唔敢講一句連登報價post 全部都係五毛藍絲？？？？？？？？

做黃絲真係好煩，成日俾人批鬥
一定要人跟自己套苦行僧咩，唔俾人揀同老共有咩分別
唔講以為唔打機就抗爭成功
利申買台水唔經寶源
但真係好少貨

去E store，學你去買台版都唔叫選擇？係撚批鬥，有冇捉你去示眾呀

當然我個人就寧願俾貴d麻煩d都唔會支持寶源啦

但d人想要收藏個盒冇錯
如果台水有貨我估d人都會揀台水
但事實上真係少貨又冇咩地方賣
但下下都屌同路人，咪搞到大家不和
難得理念一樣，無謂成日屌黎屌去

贊成唔好成日屌來屌去
社運都完佐
大家和和氣氣咪算囉

為左杯葛藍店，連想要個盒呢啲低能欲望都唔肯放棄講咩同路人更加莫講呢啲仲係咪叫理念一樣啦

陣間食美心

食野做咩要分黃藍？

問下班柒碌

由姜圖代言問到而家，冇人答到

死5毛

咁係你意志唔夠堅定，如果夠堅定已經自帶 filter，不會對號入坐。
而且他朝有日，牆頭草可以成為你的助力，不要忘記唇亡齒寒。

點解唔買其他貨源

有代替方法都唔用真係戇鳩

正常人都係黃
咁香港係正常人多定唔正常嘅多

唔開post都唔得
條撚樣日日開廢post以為自己好高質

天氣咁凍，會唔會減低做愛既興致

點解女人成世人咁多痛苦

今年搞到咁，平安夜同聖誕應該冇乜情侶做愛？

大家打茄輪嘅時候⋯⋯

假如有朝一日被迫要食屎

真心想知：究竟人奶係咩味？

為咗保住隻豬，你會做到幾盡？

同條女扑完野，回氣嗰陣會食啲乜野？

抿屎時隻手指會探到幾入?

今年搞到咁，平安夜同聖誕應該冇乜情侶做愛？

咩天氣最適合做愛？

19年有追咗楊千嬅好多年嘅fans都整撚爛晒啲碟啦 講緊係有錢都買唔返果隻，而兩年後你同我講為咗個盒放棄理念，真係好撚黃喎同路人😅

條撚樣日日開post 但就無個高質

我去m記玩，但唔會幫襯買野食
香港人反抗

嘩，好撚激進，跟唔到

鄭健和講句我係中國人，我連野狼與瑪莉都丟撚左

普通狗都未撚屠到一隻
仲叫唔叫屠龍小隊

你都做既！
諗下手足

大把樣衰仔個名有個俊字啦，你逐個捉啦

入元氣食薑片，嘆冷氣

屠乜龍？
condom 就condom啦
佢哋食黃店抗爭

團體改個咁既名你同我講冇特別意思

好嬲，而家去龍門食屎向政府報仇

你要我兜，我可以話改個咁嘅名係有期待自己做到，做唔到都冇計拗呢樣冇咩意思

之前為左唔比錢藍絲代理賺 含淚買左ps store fifa貴撚到傻

PSN 唔減價啲野真係好貴

唔講以為屠龍贏左

其實我都唔明我個post 同佢地贏輸有咩關係

見到班小粉黃自己做唔到 但又set到條線咁撚高，比人屌兩屌就屈毛 真係好撚好笑

咪屈啦，黃絲點會買呀

無撚買過